好懷念以前麥當勞有得排隊打機

星之卡比

仲有點歌機機